今晚真係和理非街坊主場， 第一城， 康怡，黃埔

全部中產出黎屌狗
掩護勇武手足做野
和勇合一，齊上齊落

有個post話康怡拉左
好野？？？？

最理解唔到係康怡個管理處，已經最少第二晚放狗入私人屋苑

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

照拉左好多

康怡係黨鐵管理咁你明啦

業主應該好灰，一世人積蓄買樓點知……

你地唔係仲未知謝sir住康怡呀ma

ererer 住隔離太古城, 所以太古次次都重狗

拿，我唔係唔比你地搞呀。不過好唔公平囉
點解人地miniso有得搞裝修，第一城個間就唔幫下人呢？